\begin{song}[remember-chords]{title={BicikeLJ},band={Leteči potepuhi}}

	\begin{kitica}
		U^Gkradu sem bicikel, pofarbu sem ga mal, \\
		s^C plave na rumeno, da navjo ga spoznal. \\
		S^Dem mal ga še sfriziru, zdej zgleda kot iz zlata, \\
		m^Cu kupu še verigo, da lohk zakle^Gnem ga.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		K^{Em}o vozm se po mestu, d^Da frajle vidjo me, \\
		d^{Em}rvim {}čez Tromostovje, p^Dri Repu srečam te. \\
		M^{Em}e vprašaš kolk je ura, n^De vem, ker mi stoji, \\
		p^Ca pravš, da zlo je važn, k^Ger tolk se ti mudi.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		V^Gsed se gor na štango, b^Aova tko hitrej pršla, \\
		de^Fj noge bl u luft, da bom la^Chk prtisku kar se da. \\
		S^Ge cela zemlja tres^Ae, ker tolk hitra sva, \\
		b^Fo treba počasne^Cje, da nav guma p^Gočila.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^r republiški upravi čez rdečo peljeva, \\
		p^olicaj naju ustavi in me oklofuta, \\
		n^ikoli v ta rdečo, boš s pendrekom dobil, \\
		n^aredu bos nesrečo, če bos v ta rde^* {}čo ril.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		V^se sorte me sprašuje, t^rdi da sem pijan, \\
		še ^tebe nadleguje, ker nadle^* {}žen je organ, \\
		v^praša za bicikl in z lu^kno mi grozi, \\
		t^i si pa čist že živčna, k^er tolk se ti mudi!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		V^sed se gor na štango, b^ova tko hitrej pršla, \\
		de^j noge bl u luft, da bom la^hk prtisku kar se da. \\
		S^e cela zemlja tres^e, ker tolk hitra sva, \\
		b^o treba počasne^je, da nav guma p^očila.
	\end{refren}

\end{song}
